[A/I] Fate/Grand Order JP [746] DATA LOST

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

this topic

新人留名

卡關

所以張過章裝係咁嘅樣
而隊長面前係麵包

隊長

準備打第一隻波波 有咩要注意

速戰速決

海鮮網教路用陳宮將凱妮絲射走

練下EQ

換人好過啦

有無巴打試過十抽中3 5星

pad活動機有
十抽十5星冇6，7星

失敗卿第二戰赤龍頭2區交比近戰打尾
最後一區十分鐘臨界 + 開尾就交比水彈打
一hit打到5x-6x

今章好睇又好玩
波波、Beast、宙斯同隊長呢幾埸boss戰印象都好深刻

太易宜家有嗰d新限全部換返黎

果陣啱啱入坑。個fd同我講隻垃圾game 5星好難抽，我po完張圖，佢block咗我

波波已死 有攻略就好簡單

竟然有圖

隻閪game太非洲的話，無咩勇氣玩落去

係咪得禾覺得神祖似蘭斯

太窮先無勇氣玩落去

非洲人表示仲玩緊

所以支炮咁鬼勁 然後我地學妹招技就多左個無視防禦

同一個配音

似聖鬥士

仲係3-2
人理，無所謂了

你怠惰

3-2好似係啱啱睇到呢個地方幾好幾發達果個？

bu

愛神同秘企埋一齊 就見到兩個bitch

牙熊轉世

新牙熊勁啲bo

啱啱先打到DATA LOST

Ah hell

第一次復刻沖田
我最後3pack寶5
我個朋友追左廿幾pack

成班歐洲人 我最多5星果次都係兩隻 仲要係福袋黎

話說 完左第2部之後FGO會點 真菌好似唔寫

盲咗

FGO呢隻驚會繼續營運
蘑菇話有2個方向
一 繼續寫迦勒底嘅故事
二 完結迦勒底，寫新故事

之前好似有篇interview請研究緊開新故事定接落去
好似係

你咩隊
尋晚打到發老脾都係交左兩咒充寶具打最後那十幾萬血

好似有講過其實大致上已諗到幾個方案/故事發展
係睇最後會選擇邊個
其實隻驚就唔怕會完既，咁賺得錢
反而係第2部d劇情已經誇張到咁，完全想像唔到可以點寫

人類惡 UO 神靈型月D天花板戰力就黎俾GD屠殺晒

我淨係試過幾pack 1隻5星 你都係歐洲人

睇個款之後肯定會出哂啲grand同beast,之後都唔知有咩講
uo外星人神個啲都可以慢慢寫,雖然再講都冇咩驚喜
開個新故由新手村打起咩

戰力RESET

廿PACK, 一個十連2隻CSOR
果次抽得3隻5星

最後一章戰死

唔戰死都比人封印指定

斷左

正路就開個新故 開隻新驚啦 仲有咩好寫
最緊要隻驚整好玩啲啦唔該 真係咩玩法都好過揀三張卡之後打

下關打beast了 有咩要注意

就咁開新驚咁課左萬千金錢落呢隻Game d人點算

熊仔幾拳打死佢

新主角
拯救gd子同瑪修之旅

都冇咩點算啦 都唔會預左隻手機驚可以玩過世啦

我熊仔得bo1 1,2技得6 冇渠蓋

下個新新主角再去拯救新主角 無限loop

有梅已經兩拳到

可惜
蘑菇已經講左唔會轉app

借fd隻熊仔 兩隻熊仔開寶具打死佢

咁揪得

TAMAMO單騎

無刻印會仆街

既然唔打算開新驚咁唔該執執佢啦大佬

屎彈都咁撚on9

次次抽到寶4先出兩隻

唔轉app都可以成隻整到唔同
反正都係用unity整

youtube見到

咁10抽2隻都點好過1隻 當送lo

街機移植

有碟都好過冇

諗落都覺得戇鳩
用手機玩會好不爽的吧

【FGO】玉藻の前で擬似単騎攻略 vs 愛玩の獣

差少少就全部用Martha打晒
如果唔係crit 後場隻貞唔洗出嚟

基本上對手只要係神就出得

發夢

以前玩崩3嚟講其實又唔會好不爽，只係怕佢手機用嘅薯仔ser頂唔順

屌 最起碼都整個2D LIVE啦 已經唔求你整3D

希望大家屋企都有TAMAMO

唔關ser 事
你係撈入撈出個下要連網
3d刷野好唔方便，又食手機效能好快冇電
呢個機制下都係咁撳卡仔比較好

其實街機個模式落主機都唔掂
玩法冇乜自由度同埋單機應該悶到仆街

呀bu dmm佢地勁到仆街

即係主角繼續係GD？如果整多隻新主角要點轉第一人稱

未解晒日任
差牙龍 森林 活動任

終於打贏隻大眼雞

邊個活動係拎磨刀魚

釣魚

那條魚鋒利的嗎？

dmm快手到

今日拎呢個任刷咗200粒磨刀石

近近地既快網捉最直接 入CAMP重置

原來入camp可以重置 之前我仲慢慢等

我都係睇芒亨post d人講

做完日任 收工

我連魚係咩樣都未知dmm已經幫我完左場

dmm

得果幾套

每星期唔同

佢條底褲太漲，形住有鳩...

唉

隻抽到最後個條血

是有的 不用呃自己

下個主線是咪起碼都要聖誕前 或者下年?

7月周年前應該會出到篇斷章嘅

台主覺得今章點

理論上3個月一章 但2.4到2.5.1期間無啦啦隔多左3個月

丸喜拓人

我打完都覺得兩個差唔多
不用道歉，只是大家都有無法退讓的事物

減產

等收錢

好睇又好玩

@nobu

尋日打金銀火 見你直接飛左上角
果個位係咪要做任解？

同奇面喵交易

單機探索執佢地個竇

玩咗咁耐而家先知有呢個
要刷到友好度lv6
好在上網有教點快洗友好度

有無lin

啲回覆有教學

仆街卡咗係宙斯

保神祖又得
瑪修solo百turn又得

瑪修solo 唔知要打幾多百turn

銀行有時寫啲野真係俾佢嚇死
話我結欠成萬二蚊，但明明計勻條數都係五千幾
再睇一睇個說明先話萬二蚊果度係僅供參考唔洗理

宙斯算易打豐饒神先難

全部都0咒過

每日30石

豐收神有攻略就超級易 一開波搵啲吱出黎放個強化解除無效 之後就啪啪啪

連sound track都有伏筆
件衫唔同

第三次用咗2咒終於完

邊度唔同

褸尾
上面果件有位凹位摺左少少入去
下面果件正常孤形

對過係手既封面
張圖本身地下就係少少環型,所以個反射係有D偏差
最左邊皮皮,仲有最右邊貝里爾個影都係某D摺無左

正,新映好似上白箱,但咁既時勢

早排好似話會上埋來自深圳

依排d確診數就知下星期就會恢復正常 沒事兒

入戲院睇來自黎蛇會唔會發癲

wave 3

睇父愛，冇問題

阿瑞斯其實得宙斯個頭咁大

係唔係係哈迪斯
未過

屌隊長d耐性會唔會過份左d
寶打佢5萬回8萬血
爆傷打得幾十幾十
無從入手

除左爆傷
其他有turn數/次數限制

一條血三次爆擊三次寶具，係難快刷，佢無貫通點都磨得死

喊撚咗

拎藍卡隊輕鬆KO

今年泳裝會唔會唔up武藏

隻羅馬好廢,又唔型
唔想抽

係限自然會有人抽

我想抽隻劍武藏

cm畫得好型
但係件聖衣好怪

人到左失去至識得珍惜

拿拿聲出多幾次寶/爆擊多幾次，消左佢個抗性先

隊長已經算係易打

過左結果用藍卡隊重現江湖磨左30turn
捉到個節奏就ok

Grand就要黃

同屋企人嘈完交
打機都無心機

吾有上將尤瑞艾莉,可取隊長項上人頭

但只能前排一發？

模OK
張靈4型就可以無眼屎乾淨盲

3turn ko 隊長

喺appmedia抄日本仔隊
淨低個位我用阿比+五百年妄執
我二家姐得70lv,6/9/9,14turn過咗

有玉藻無話可說

我入坑成年都未出過武藏pick up pool

因為佢2年幾都未pickup過
利申:啱啱好過左pu先開始玩,等左2年幾

泳武嗰陣戒左課冇抽到

所以成日都話錢冇咗可以再搵，但PICKUP過咗就係過咗
戒丫嗱

泳武藏bo3

首先你要本身有錢先可以先抽後賺
利申年頭抽到冇曬錢

睇黎呢位清都係一個有錢之人

依句珍

跟唔到

好像很有趣

第一rd幫佢上三下弱體效
再上個強化無效
佢就無左無敵貫講開寶
之後就慢慢打

成日俾貓貓咬

無牙秘比佢咬

巴打一定好強勁

咁都唔係咬我架BTW唔知貓貓單唔單騎到秘

無牙秘咬咪咬你
應該唔得

請佢食黃金貓罐頭算有野食應該唔會咬我

POOL2有風未

未又係冇秘

唔算難跟喎

好似係鬼島張活動禮

羅生門

唔明

我無鬼島果張同謎X果張禮

崩牙係同一個位
而貝利爾今章都講到明佢老母係魔女
果個隱匿用凌裝係魔女嘅產物

寶5 狂x 係朋友送比我既最後一份禮物

042579147]
我個fd新手缺大量好友carry
岩岩用令咒先過到第6章高文
希望大家有位既加加佢

仆街最後有一下扣0，再俾隊長消撚晒學妹啲buff 投一石問路算鳩數

未過終章
唔洗+fd都可以follow啲大腿

哦 原來果個制係follow

added咗，希望唔好嫌小薯垃圾

終於到最後一章，估唔到隊長咁樣比人背刺

我有加你，咩情況你自己知

但有人搵material 表情差分
貝利爾其實無崩牙

屌 武藏睇嚟有排唔會up啦

7月夏季復刻又出番黎

我記得劇情話個細路死左了

即係七月前要搵劇情幫佢返生啦
圖鑑連泳裝都data lost

隊長冇傷會有幾勁

佢都係靠果招流星雨炸人姐
都係得番2次用

會唔會有方法返生

打完2.5仲多咗好多問號咁

下章出啦好嗎

青子同凜都試過救番生既
要睇隊長識唔識用寶石魔術

大淫婦都吹咗好耐

勁

秘有埋圖咁耐

見twitter啲人講要睇佢係咩混血，視情況會有其他方法救到

BTW 隊長其實細個單野應該已經搞到魔術回路全壞
除左將星體排列當回路用嘅天體魔術之外
普通魔術基本上都係靠支杖去用，就好似GD靠衫咁
難怪會話自己同GD差唔多

咁都叫差唔多 已經差好撚遠啦

呢一場我覺得似蟻王

我都data lost埋

快啲開pool2啦屌

去左異聞帶救武藏了，勿念

見到人話beast對應逆卡巴拉樹 咁即係beast4/5係成對

c98收左皮 我睇定d先開團

終於爆機
zack姐係無死?
下集同步玩兩條世界線?

佢枝杖咩來頭？

因為鯖太郎就是廢

maybe安既側面厚度>佩可
二次元好似係咁計

可能安比較多肌肉

要長草幾多個月

姬騎士多D下話

Aerith我婆

半個月
之後到黃金周FR

諗起貞德
擺明都係亂填體重嘅結果

今日會唔會有pool2嘅風

最快都星期三
如果佢跟開主線開放一齊推遲就星期四
又要抽寶5 好撚驚

神祖收集向開圖鑑算，想知會唔會有其他5星一齊pick埋多啲

鎌池和馬公式情報
@KAMACHI_KA
·
4月10日
さらに6月に電撃文庫から『とある魔術の禁書目録 外典書庫(１)』の発売が決定！
以前告知をした、アニメのパッケージなどに収録された特典小説が収録されます！

（1）ということは……？

無人可以阻到打字機

有風未

4月23
渣渣輝

同時開埋微波王
渣渣輝4區個天花好似唔同左樣

星期四放假 可以打一日

爛輝套妝又露背又露腿 愈黎愈懂人心
個微波王個紫色RGB幾靚

得禾一個PC獵人

加入我地

呢個po記得仲有一個

屌你老母真係on撚9先可以做老細

貓貓個patpat好白滑

個腦唔夠細嘅話又點夠on9呢

老細: the first email is sent on Apr 10, I don't think you are blocked by this
please hv an gd excuse next time
Apr 10 紅日
我

腦細

home office 到唔記得咗有紅日

屌 女警狐唔係延期下話

正常啦

吽到變臭狐

全部死清光

遺照禮裝呢個名唔係流架

屌秘書狐又無女警狐又無

收島風道滿活動出mofu靈衣

點解又係松

又係松祈
成日都見到呢對

我都係pc

軍師servant 開會要點忍住唔笑

Real?

Give me Mofu

松岡+界人+祈妹

有新作

fq邊關好刷2隻新料

試過紅日無話要番工,果日紅日無啦啦問鳩我SITE果邊點
第2日直情同我講無話叫你唔番架嘛

咁撚痴線 佢當咗你係勞工假？

竟然有新作
似一集過OVA

應該係柒左但唔想認

我呢D小薯仔點會理佢
佢工作狂人佢既事

可能佢都無返工但俾人打電話問
之後又屌返班細

星間都市南部
兩隻料都會出

果個月被逼番足成個月
佢當左我唔使放假

dmm巨投仲係咪到
想問下你充能斧啲野
套臨碎裝係咪超解流先用得著

你唔玩榴彈瓶咪用唔著囉
你玩點都要用

榴彈超解

唔想刷顯玉同天鱗

比天之龍人票據

榴彈瓶超解流用得著4件 解放炮術同挑戰者上限
榴彈瓶斧強化流可以用2件 解放挑戰者上限

mo

有機會轟超解點都轟啦

咁如果我係玩斧強化流用炎王洗唔洗換

去個爐到禁到出

梳講錯
睇番斧強化要出達人藝 應該用唔著臨碎套裝技
淨係超解用得著

唔駛

炎王武技三件應該可以食埋臨碎兩件挑戰者？

無人

可以
不過取捨完技能之後我淨係出倒挑5，所以冇用到臨碎兩件
如果出挑7就用兩件

個drop rate都仲叫正常
呢個FQ有排farm

臨碎好多用途
有能力就合晒10件

日任/周任/每周蒸氣

發現fq敵人愈來愈少血，好多時唔剋職都刷到

日任同周任都唔見

我用緊 莫 泳尼 CBA，3招技=5個掣去刷

呆 尼托 cba

有野抽未

一層得兩條友果啲先煩

一層一條友都係咁啦

V4有花生食

試下唔好係np回收入手

我放晒絆禮啫，唔放絆禮就易好多嘅

鬼月老師

男爵黎?

一致認為更鹽濕

me嚟講死庫水>三點式

變左性

變到賴光咁緊身衣feel

個模都跟住改？

佢同霸龍大哥扑？

比佢姦左

今日定聽日開pool2

刷著咁多先，希望pool2夠用

都無風,

4點都未夠

pool2不嬲都冇風唔係咩

梅狗當年都要終章先有

家有女友 最終卷8/28發售
即係妹贏
之後仲會有公式H薄本

可唔可以唔好咁癲

原來歷戰王同爛輝唔係一齊出
又要等

我了

買定來手, 會唔會5點突然 POOL2

冇可能

唔會

正

我估有

公會戰聖千要上4星

無風

唔係夜晚11點咩

cls

風呢

主線pool2唔會有預告
開POOL先出公告

咁係5點定11點？

5點

即係最快都聽日

終於打完
隊長

咪住 今日先星期二 邊有咁快二池

我想佢早啲啫

輸唔切錢嘅賭仔

無諗住課金呀，掉晒啲石落去有就有無就算

唔知pool2有幾多隻新角

儲石等泳武

神祖一個

幾時有遺照pickup pool比過左主線既抽

想抽豐穰神

757,737,344
清咗3個位 想喺到加fd子！

我收島風隊長入左嬰靈座

今年仲有無新gdgd活動

沖田強化

我都無我連森長可都未寶五

無意外Pool2復刻完武藏
仲唔到沖田

Grand勁d定係神靈勁d呢
不過我都唔係好明神點解做到英靈

這個世界沒有神

神未死就係神
死左就係神靈

第一代神>第二代神～神化英雄～冠位
好似係

最後一個位

我想抽武藏多過神祖

結果買左日服ac?

未買 睇緊

想問打FQ, 仲用唔用到武藏?

葉狗已經收到大家願望
聽日復刻武藏唔出超級尼痴

唔區呀，可以遲啲先輸錢

未過第一部就用住follow先
154,562,791

用到

我想抽超級尼痴多過超級zmc

竟然有新丁

禾刀系申手

pad巨投跳船

佢唔係棄咗pad好耐啦咩

我也是新丁

你啲同類黎架，了解下人啦MK

其實佢開左個台服ac好耐，屎忽痕想開多個台ac，我先叫佢開日服

想買AC 搵我 平價多bo5 ac

dmm雷狼farm珠

ahtohallan added

$50

咩料

加咗

毅進星 $100

點解要玩兩個台服

唔熟設定
提媽算唔算第一代神
但2章啲神好似勁過提媽好多咁

想UN

邊撚到勁
宙斯比羅馬KO
提媽冠位斬都殺唔死佢

提媽自我封印90%實力

提媽係第一代神(創世嗰堆) 第二代神要係複合神性先去到第一代神個級數

大佬 假假地都仲有千六石係入面

概念剋制呢啲無得講架喎
而且無黑槍嘅話一樣解決唔到宙斯

無羅馬打異聞宙斯同打無死之概念嘅提媽一樣 無解
今次仲有屈機黑槍

我想G fate入面人類的起源是甚麼

求FD子, 7位

人地要嫁王 迦摩 弓凜 泳貞呀

佢講到提媽易打
羅馬直接剋死左宙斯堆權能
提媽落到冥界都侵蝕埋

得兩隻

D獸全部一樣LV架
異星神都要同隻祕狐互不干涉就知
虛數化既感覺就無啦,係一出場就遜炮感覺多D

隻隻boss就一樣咁硬
係愈早出場愈顯得廢姐

邊位呀，唔係好認得

咁大支聖槍

樣都變埋第二個人

做神羅戰士

原來funson認真打地神都係7turn
拉二真係無撚敵

黑槍吾王 但著左嫁尼祿套衫

咁襯都幾靚，不過個樣就真係睇唔出係icon

睇上/下乳

NOBU力

有無TWITTER OR P網LINK

買左幾舊水尼祿卡

中共一日唔滅亡一日都有on9嘢可以笑

總之對芝麻仁黎講，全世界人都係無理由咁針對佢啦

Rich ar

支那人都係死晒佢對呢個世界比較好 快d第二波爆發

見到nga有人估道滿真身係八咫鳥 beast5嘅另一半

全部boss用白貞梅林泰王磨隊先過到

ching你點過大地神

我隊長用白貞磨咗70turn

60turn

精神折磨

FF7咁就打完ch13

為左屌侵侵可以讚cho做得好
wtf reddit on9鬼佬

而家先15號

外國左膠勁過香港既好多

真正的私怨撚

明明垃圾中國係全球敵人, 都可以繼續咬自己友

香港咪又係黃鬥黃咬自己友

真

全部都係佳

7-2可以點過
得梅 其他打手得bo1

用咒

騎金

劍武藏係咪最耐無復刻既5星?

貞學梅

ys

冇貞

CBA

cba 學梅？

借人隻貞咪得

Data lost係想騙課定繼續唔復刻

7-2點借

Sor 打完已經無印象

係ＣＢＡ寶具係人地放寶具前用

有得借就易
一直都係梅 cba 再借打手

耐過沖田咩

都2020年啦
都仲係有人未有貞

今日pool2會唔會有武藏

Data lost左應該唔會

data lost 左都仲用到

我覺得遲d主線可能唔俾用

原來已經出咗咁耐

應該類似學妹第二部set死要你用件新靈衣咁

原來槍狐都咁耐無復刻

聽日開台大爆死

幾耐未見過人開台

唔係今日開pool咩

我都想開 但無秘

故事開後計一星期?
BTW仲未裝返個直播程式落部MAC機到

唔係憑星期三開架咩之前好似都係咁

POOL 2係咪唔會有瘋

本身今次pool1係delay咗1日

如果係今晚應該趕唔切,打緊D強化關拎石果到都有10抽既石拎

下總國果次星期六開主線,下星期五開POOL2
其他時候大部份都係星期幾開主線 就下星期幾開POOL2

生放咪星期三囉

IOS死賤種搞遲左日

連射單體rider，騎金又好my friend又好甚至牛若丸都唔係唔得
起手換聖誕南丁上前保住隻打手啲buff
然後出哂你最強嘅support
你嚟得到呢關嘅練度衰極都係一咒叉電

唔係遲成個星期咪算係咁

多撚謝爛果手下留情

2.5係咪櫻井寫?

中風

前半東出 後半櫻井

本FGO AC卡簿就黎爆棚

東出同櫻井有冇溝通過架寫之前

前半係東出?
我以為櫻井識自我吐糟

櫻井好鍾意成班人打到最高潮位
突然停哂係度莫名其妙吹水

冇野抽

唔撚係呀
無pool 2?

都話左爛果搞到遲左日囉

應該聽日

希望在明天

IOS真係弱智系統

我好想笑.gif

垃圾APPLE

好似se2咁

POOL2係咪唔會放風直接開

yes

辣殺驚

fsf竟然係認真閃第一個收皮
除咗大jack同av b叔，其他全部都未見真章
不過成田而家有病應該一年頂盡一本，有排等

仇職b叔唔係仲有十鳩幾件寶具未用咩
同埋恩奇都好似幫認真閃吊住條命

未收皮，搶救緊 肯定無事
第一個收皮嘅係大Jack，因為弗拉德死左

寶5左
泳莫寶1

成日話閃放水先輸 而家作返條線係認真都輸先

咁fsn既弱好多

又多衫又多歌 TAMAMO同貓貓表示不滿

又整好野食自從TAMAMO黎左 我肥左好多

唔知係WIN 10問題定部MAC機問題
錄唔到聲

想做SE撚了

用唔用得咁細moon呀

用唔用得返*

我6s user

挨到咁耐

未壞未唔換
好多錢咩
宜家諗換都係因為舊電捱唔到好耐
換過一次
落一落街20分鐘冇左3x%

痴線㗎，諗起上一章喺海上邊都冇咁難打，都係用狂蘭搭CBA掃過去，今次就冇得咁樣玩，真係要用腦，同埋真係要練下啲角！

間唔中有呢D關都幾好

以後係咁仲好
冇咁moon先

仲用緊8plus

its me

後面⊙⊙ ⊙⊙ ⊙⊙ ＜－－其中一個？

iPhone Se 又贏，玩FGO全屏

SE1用家

你睇我紅都臉晒就知

真?

個MOON細咪全屏囉

型撚到

其實我9估

非16:9就會有邊

其實官方係咪唔諗到整

2020年打機都要有邊

尊貴藍邊

身份像徵

上個月先接收左1部xs
唔洗買

就係你呢d垃圾ios撚屌

全銅卡英靈打贏7-2

當年尼6祭先難姐
今章要靠自己其實唔算難
好多時卡柒，爆擊唔到都過到

美國威斯康辛州一名14歲少女卡莉（Kali J. Bookey）於上週四27日（當地時間）被控一級謀殺，被害者是她哥哥的女友，而她之所以痛下毒手是因為哥哥交女友後變開朗了，好像很幸福的樣子，讓她感覺相當嫉妒。

卡莉試圖殺害哥哥的女朋友，只是因為嫉妒哥哥跟15歲女友幸福的模樣，她花了一週時間在哥哥女友家附近察看環境，得知對方母親會外出三天，只剩她一人，便精心設計了一套殺人計畫。

卡莉在凌晨約4時騎腳踏車到17.7公里外，潛入哥哥女友的臥室，趁她睡覺時勒頸遮嘴，然後狂歐她的臉，並拿碗重擊她的頭部數十次，當碗碎掉後她又拿碎片慢慢割開哥哥女友的喉嚨，問她：「妳想痛快的死，還是慢慢流血到死呢？」哥哥女友說讓我流血死吧，卡莉才停止繼續劃開她的喉嚨，其間卡莉並自稱是變態殺人魔：「我正在尋找首殺的機會。」並在離開哥哥女友家門時說：「祝福妳有個美好的來生。」

為了洗清自己的嫌疑，卡莉打電話給警方謊稱自己被兩名蒙面男子跟蹤並持刀襲擊，她為了引開他們，不小心透露了哥哥女友正獨自在家的消息，所以他們應該是去綁架她了。想藉此嫁禍給捏造的對象，順便掩飾自己身上因為行兇時哥哥女友拼命掙扎所造成的傷口。警方因此循線追查到被害者家中，赫然發現身受重傷的被害者，但她仍一息尚存，便向警方講出真相，緊急送醫搶救後幸好並無生命危險。

哥哥對於妹妹竟然跑去殺女友感到相當震驚，布基落網後供稱，她只是因為嫉妒哥哥女友「讓哥哥太幸福」，所以才想嚇嚇她，要她搬家離開哥哥，並沒有殺人意圖。但檢方不接受這種說法，因其手段太過兇殘，決定依照成人標準起訴一級謀殺罪，將病嬌少女關押在少年拘留所，不得保釋。

想問下係咪就有武藏pick up

唔會有

現實病嬌=剩係得病 無嬌=癲雞
二次元病嬌=大部份時間嬌 小小病=萌

兩部電話
一部xs一部xperia1
諗起果日你同台煮兩個就覺得好𠹌好笑

病到好似清姬咁嘅話我真係頂唔順

想Mofu

MOFU SE

一泄地圖炮就話姐
我淨係屌鳩爛果關user咩事

唔用ios

今季有咩好睇

OK 明架啦
apple神聖而不可侵犯，佢話唔比就唔可以問佢拎
唔撚屌得

咁惡做乜

又做乜

笑鳩你地D垃圾IOS撚就緊架啦
台主同我都有AN同IOS 2種機啦

系牙系牙

用過AN就知IOS係垃圾
咩鳩都要管

似你地D貞德教徒

關鳩事咩
你真係弱智

我地an俠assemble

躝啦ifans boy

你都係i狗

BNA
天晴爛漫
Re:RISE 2期
輝夜2期
小書痴2期
水果籃子 第2期
隱瞞之事
昨日之歌
ARTE
數碼01
魔神英雄傳

惡役FLAG都好睇

有睇小說

有話唔得咩
笑尼6就唔得姐,玻璃心尼痴

你有幾可會見到老屎忽會咁樣開戰
通常係D 無里頭7頭先會比人追住黎咬

反正我廢青中
引戰我就最開心
最好大家互屌

唔互屌推唔到POST
COME ON

嘩
我都唔夠老屎忽,你老幾啊

我有話你唔係老屎忽咩

當年扶清,我同拼圖王三大推POST機
引一引戰就推半個POST

上水就見開緊拖，搞咩

如果咁樣笑下就開戰
成日話人臭G既唉叔已經死左好耐了

SOR鳩
通常我就引戰架姐
你地唔好當我嬲/認真好D

我認真果堆全部都係攻略/劇情野黎

其實係我幫佢拉條線落下面

大家當吹水

5點正開台

當年日日開戰
一訓醒推半個POST

全盛期一日3個POST
戰完又戰

今日有野抽????

無 開台刷FQ JA

pool2
Grand Lancer

黑周算唔算grand

no

又多個泛人項羽背影
第3話到老芥

呢套COSPLAY G好好丁

食花生都食滯
miss咗一個post就跟唔上

有咩好睇

無

希望有其他神抽 想睇人抽

係咪今日出POOL2

而家又唔太想抽神祖了

想睇你抽狐

一陣係咪有狐抽

青蛙

已申請

我愛一公噸

連佢個朵都唔記得
熊仔你個戰5渣

本絲打新手無朵咪屈

你mk

細細個就聽你個名w字頭加左

加左

呢度啲巴打個個寶五唔敢add

大家都新手來 唔洗怕

977,481,439
小薯求好友
17個位

假像嚟嚇我唔到

寶5馬哈普拉拉雅 真係好好用
呢度d大佬真屈

好彩我唔係

加晒 仲有個日文名唔知係咪連登仔

[url]哈利added[/url]

ドフィadded

武藏bb

有狐先得架

問我有沒有 確實也沒有

秘村雷 細細個就聽過呢個名了

一值躲避的藉口 與葉狗有仇

隻EVA終於入到game

嘩屌
藤原啟治

廣治
二人白皇動畫點算

屌
d佬聲真係一個個走

琴日打FF7都仲聽到把聲

主任（ACVD)
愛してるんだァァ君達をォォォォアハハハハハハハハハ！！！！！

FF7 part 2點算

rip
邊個可以配得返reno

把聲好難代替

HKG沖田大勝利 added

見唔到你，係咪打錯左?

一早加左好似

準備

有風

pool?

神祖

中!

單up神祖

中

又收碟

中左

40抽中

失敗燈力依舊

笑4

差啲又寫落海
好彩見到失敗句野即刻下round中

燈神失敗

no 9up ok?

呃你做乜

抽完啦？

last嗰下10抽中好似

ps

執了出grand都冇人抽

無乜興趣

仆街5個10連得張寶石翁

我要寶石翁好過

THX失敗

中左, THX 失敗

男人，不了

搭單要張神祖開圖鑑都好丫

男人不了
btw銀時巴仲夠唔夠餵男人

50抽得個吉,收手

唉幾時秘

講真 熊仔吸引好多

宙斯幾隻係咪唔會出

有鳩單pick仲要紅寶孽狗好波

人人都是ROMA

啲4星英多到

又爆死

60石5符得第二張寶石翁

jack碟

仲有7隻杯 但覺得畫到好樣衰 完全唔想抽

繼續儲石等新角

SAME

兩pack唔中，出隻象神俾我

金

娜吒

應該係初期角

30NP 真係...

嘩屌你老母大公

忍下手唔課，留返下次pick up武藏

原來係小山畫...
都幾失手下,尤其套甲

男人唔洗抽

就來進化到一年課一次就係泳裝

等下個男人算 雖然神祖靈一幾好睇

中

狂塔

Same

last下雙黃
無俄里翁果陣咁慘烈

男人

歐洲人

無課的我心足了

利伸我無抽

我除咗張寶石翁就係得隻茨木

4Pack三隻四星英
其他都係屎
又可以等到月尾先諗
次撚次抽主線限定英都要掟4PACK或以上

神祖靈一幾好睇 靈3對翼真係唔知想點

[rip] 藤原啟治去世

星矢

屌仲要唔記得左去同520GAME買
用自己張卡收日圓一PACK貴四五十蚊
冇多兩舊

到目前為止4隻抽得嘅Grand應該都係初期畫
梅林一早GOA就定左形象
山翁最早期就做好模定係配好音
熊仔畫師畫果陣個觀念仲係男角=低星
羅馬就大家所見，小山入面比較差嘅一隻

依家幾錢1pack?

今日84.31USD

同igamebuy差唔多價

唔知煙鏡係點既柒樣

究竟信用卡係睇結欠金頡定睇付款金額
兩邊爭成幾千蚊

igamebuy 645，計埋payme charge 都係65x
你真係課貴咗

神組係咪老版d廢案黎架

咁樣嘅話周年唔係出宙斯下話如果係我夠膽講係最賺唔到錢嘅一年

山翁係動晝崩壞姐 明明fgo都係型到仆街 沒中槍

你付款金額 x 當日外幣兌換率，好似係

買100蚊出尼姆

似係周年開2.6.1 出女梅林/真係村正落地啦

講真如果今年無狐/村正/武藏是但一隻都係好撚差

呢個有機

唔係呢樣野
我結欠金額寫五千幾
但佢"繳付上張結單結欠"果度話萬二
但我計黎計去其他使費應該五千幾果個就係個數

神聖衣

一隻救唔救到啊
今年我係接近無課咁濟

睇返咁多次周年pickup
呢個最大機會

無課年半了

打電話佢條線十世都唔通
依家又少出街

咁我都係正月福袋之後未課過

到底係蘿定正太黎

你睇緊statement定銀行個balance?
銀行個balance係去到今日你差幾多,但係唔代表你哩個月要俾幾多

分分鐘今年都無秘抽又有斷章 可能係打道滿

上年泳裝之後無課過了

填多個窿
不過仲有排打料，雙子座同凱尼斯都未升

我今年課得最多既一年

神祖技8上10真係好過份

希望出d親友團俾我抽下

睇到眼都助埋，淨係升到一招上10

我好想寶5埋泳武藏

淨係想知幾時復刻大奧

睇balance咋
但佢張ESTATEMENT都有寫下期結欠就係果個數

就算出多次都抽唔中
你個AC佢跟本唔存在

下年啦
呢啲實質主線同合作一樣2年先復刻

如果你睇銀行網上戶口個balance係唔準
因為你上星期用左既都會show俾你睇

但係你俾錢既只係截數日前既數

30

個粒點會唔會又係實質主線既活動

笑死 對住失敗粒膠抽即刻中 thanks失敗

食屎啦叉住你把烏鴉口

其實唔洗復刻個活動都得
復刻個pool就得

黑mon地獄

放得係桌面，應該直接當主線嘅斷章

百萬DL pool

打晒之後就update極短黑moon

仲有3日就義妹event一周年

打道滿

太易玩了

百萬DL 會唔會係武藏，之前又話改模

下星期唔知有無復刻

Data lost 算唔算改模

屌你靈一條腰咩事

中咗

抽晴明

無記錯月球史唔同人 pool1晴明 pool2道滿

DATA LOST了

想問新5星勁唔勁 值唔值得抽
岩岩入坑 😅

垃圾黎

白貞寶10會勁d

就快5周年白貞都仲未寶5

唔同用處

bo1都無

我們都是羅馬,寶1 夠未

應該係槍階光炮入面最好用果隻,雖然有另一隻槍都差唔多強度,不過果隻放入孔梅隊有啲卡卡地,無依隻契合度咁高

不過其實係槍階光炮偏弱,放落全職階睇都算強既,不過始於都比另一隻上位萬用角禁住黎打

男槍有迦爾納就夠
歪到寶三越睇越正 懷疑自己轉GUY

又抽到個身冇晒石

百度果個雞場榜

紅卡槍光炮，90級ATK 12273高居槍階第一。
1技能領導力復合，群體20攻20爆傷以及羅馬特效隊友額外30爆傷（自己也能吃得到），外加敵方群體羅馬特效賦予（1層）。
2技能 30自沖附加3回合2次無敵加10星
3技能魔放復合，紅放30 3T，1回合的集星，外加暴擊時賦予敵方羅馬特性（1層）
被動有一個 9紅放。

寶具正常無寶具本紅光炮倍率，寶具OC後置10攻（3T）。對羅馬特性敵人特攻，假設一個敵人的羅馬特性1層，就是20特攻，2層 40特攻，以此類推，最高10層。（注，對每個敵人的特攻傷害是按照單個敵人身上的羅馬層數分開算的），賦予友方全體羅馬特性算添頭。

周回方面，因為30自沖不存在3連發可能，默認敵方只有1層羅馬的情況下，關底無拐單發情況下傷害就已經超過非特攻小太陽，且高於神鴨。雖然有領導力卻不能1T開，不然關底無法直接賦予敵方羅馬特性，技能復合效果雖然多但是有一定的衝突，算小小的瑕疵。

高難方面，作為同樣30自沖的紅卡光炮，在拐相同僅有2層羅馬的情況下寶具傷害幾乎已經匹敵特攻閃，長線戰的情況下，寶具的副效果額外羅馬層數賦予以及加攻OC，暴擊額外賦予羅馬特效，在應對敵方多血條車輪戰的寶具傷害上限高過閃不少。和閃閃幾乎相同的定位，閃能應對的場合神祖幾乎都能輕鬆應對，且自帶3回合50爆傷以及集星，平A在閃之上。

綜合來看，目前最強槍階單卡，無論高難還是周回都是頂級選手，建議抽抽抽，寶具等級越高越好。
雄雞榜預計 周回A＋ 高難 S ，綜評閃閃級別的S級英靈，高難能不能繼續上分看後續副本的表現。

講紅卡，我諗你唔知乳王之力同埋凜b
講綠卡，3t就女武神同埋櫻

簡單講就槍版金閃
周回差少少(無得早放領導力+少左特攻)
高難多無效同爆擊

射左十抽
葉仔是咪特登比人咁易抽中
中左

bo1算 唔L追寶 實損手爛腳

np率。。。。。
我用凜b算

日記更新!

有rinb bo2已經足夠

總之個戶口條數唔係負就得啦係咪

不是吧吹到咁勁
依家連柒閃都好少用

女武神bo5有咩掃唔死要用佢

咁鬼多寶石伯

機神真體 I-IV原案,dw設計+作畫
馬爾斯 huke設計
Golden Huge Bear號係雷太

dw下一盤很大的棋
扒佬走得太前

今次蘑菇有親自落場寫

搵番有關連既畫，幾正常
huke畫阿提拉(軍神劍)

ＵはウルトラのＵだよ

洗唔洗整蘑菇蓉
小武藏單野佢有冇份

消失係為左更多既戲份 同瑪修一樣

凱尼斯 同赤兔一樣,圖係最早期嘅2015年嘅時候收貨

隊長 6/7章技無效果係因為
已經得返1個人 同 無足以支撐自己嘅回憶
2個原因
本來係個海度係SET到有得打爆隊長,仲錄埋專用語音,但最後因為會劇透到隊長嘅本質而被廢案

橋下少年係武梨畫

所長嘅U for Ultra, 另外講埋衣著同村正無關

GD嘅心靈狀態正式回復到一部結尾果個LV

「人類就係唔會選擇正解
一直以黎重要嘅都係"之後點要做"」

抽完都唔知抽黎做乜 個人好空虛

武藏果段一定係佢寫

想要寶石翁係唔係應該抽

咪又係0.173

乳王極奇簡陋既技能組,又無寶解,真係得週回打兩發
艾蕾都好好多啲技能同寶具望落都好華麗但實際上寶具R痕

至於綠卡,人地都講明啱啱入坑邊會有C匠,無C匠果兩隻都唔洗點提,同埋綠卡好難打高難

我一張新5星裝都見唔到 啲舊既係咁出現

実はカイニス、納品は2015年なので、二部開始前どころか一部開始時に
もうイラストはあったのだな。FGOキャラでも赤兎馬に並ぶ、最古参組みだったりします。

650抽出左1張綾香裝

連禮裝倉都爆 點樣可以搵返舊個啲活動加成禮啪

乳王射到3發
雙孔明就得
你話人rj，其實未黃姐
就算打高難，都係單體發威既時候

あと、キリシュタリアのスキルの６と７がああいう事なのは、
『そこから先はいつもひとりだった』のと、『そこでの旅には、己の体を支えるに足る思い出はなかった』ということです。

神祖靈12啲模組真係聖鬥士嚟

嬲

啲咩王性 2030多到 新個啲裝完全唔見影

窮人寶一算

日期

APP GAME NIER嘅隨從

細路係武梨畫(幻想嘉年華)
ピノ、というのは書いてる時に自分がこっそり付けていた名称で、本編ではこの名前はありません。
有D迷

我都想bo1

你望住自己粒膠抽 我啱啱窮途末路嗰陣都係咁

而家佢上面有分all 同 終了乜乜乜 係咪包係終了個邊就已經復刻過?

1pack歪咗隻項羽出黎
無其他4星5星
無寶石翁
唔敢抽了

除左佢邊會有人敢咁樣寫
我相信打完宙斯開始到完章 全部都係蘑菇寫
隊長啲回憶, 佩佩同卡鐸最後果D行動都係

好彩叫冇歪 不過已0石

又有得炒

跟日期分牙，太舊果堆咪食囉

我係諗住佢係咪突然出個咁方便既分法

因為太煩

點改名好

見到個倉有啲15年既古董

精神病人7

same

屌糞恩

5星仲想點

芬恩4星喎

啱啱訓醒睇錯小恩
不過都係金卡

180石得1張，到最後咪又係睇你係咪歐洲人

三神CV

Z：木下浩之さん
D：久川綾さん
A：日高のり子さん

神祖 性別 : 不明

又娜吒

其實我無課金之後，隻game忽然易玩左
1個10抽又搞掂

好彩空境一早出晒

咩pool嚟 好撚多4星

又要突滿寶石又要黃,人人都係巨佬咩
再者得你艾蕾可以黃人地神祖迦爾納唔黃得?
同埋依家好難都唔係單體一枝獨秀既時代啦,近幾次高難都係全體寶易啲

突滿寶石都算巨咩
黃左咪無細力呢個缺點，你大力黃左最多咪overkill
全體易係因為個高難簡單姐

我有留

張盾好似係買書送

係

非洲到呢

冇呀我冇呀

其實意思係未為強度就唔洗抽,一係就抽到寶5

抽一隻說服自己係開圖鑒算

隻野我覺得就開圖就好
寶5都唔會常用
唔係圖鑑形直情唔洗抽